佐仔同簡迪 邊個慘啲？

一個有得落場但俾球迷狂鬧
一個有用處但教練唔肯用嘅勁防中

其實球員無錯 錯就錯在教練

兩個都好慘